求減肥建議

外國讀書撚
175cm 89kg
早餐食一碗牛奶穀麥片 一條蕉 一隻烚蛋
午餐晚餐都係半塊煎雞胸 三分一條粟米 幾舊西蘭花
一星期2日打籃球4日gym 每次半個鐘單車機
已經keep咗個幾星期
咁樣有冇效減肥？

完全唔食零食
唔飲糖水

咁你呢幾個星期有無feel到改變先？
減肥 7分飲食 3分運動
睇落飲食算係健康既
咁你目標係減肚腩，減磅定要增埋肌肉先？

咁食法，堅持過到半年先講
好快放棄再反彈

冇乜特別feel到改變
目標想減肥仔波 唔敢著短袖衫
都想增肌

同埋首先要減走體脂
可以試吓做唔同運動無咁悶
例如跑步游水跳繩
唔減體脂又去做尖練番啲線條會睇落仲肥

希望堅持落去
做咗十幾年a0肥撚

我跑唔到 膝會痛
游水又唔敢除衫

tdee食唔夠
身體個新陳代謝會減好多

咩嚟？

半粒鐘單車唔夠呀
最少一粒鐘
再加上漫步或樓梯練返D下半身

外國泳池洗鬼除咩
香港都唔使啦
啲留言都講得好岩
半個鐘真係唔夠架
做啲intensive d 同duration 長啲先有效
Burn 完fat 再去舉吓鐵都okay
加埋恆心同堅持

但係我見好多人話先做重訓再做帶氧會有效好多

你gym嘅意思係剩係玩單車機？？

舉鐵 再玩單車機

個program係點？

都得...先後次序我無特別研究
同應該影響唔大
最重要係你有做既比例
重訓< 帶氧
配合埋飲食先有會減到
不過男同女減肥既飲食方法又有唔同
有興趣先再討論

星期一 籃球全場比賽
星期二 手胸 每部機做四組 每組8-12下 再半個鐘單車
星期三 背 每部機做四組 每組8-12下 半個鐘單車
星期四 籃球全場比賽
星期五 下身 每部機做四組 每組8-12下 半個鐘單車
星期六 腹 每部機做四組 每組8-12下 半個鐘單車
星期日休息咁

牛奶穀物片failed
轉原味乳酪加水果

1月22號90.7kg減到今日86.4kg

進度算唔算好？

16/8 斷食法

其實睇數字真係無乜用 要睇不如影張兩個月既before and after仲好

食咁少嘢加做運動一定減到啦

驚你捱唔住咋

有做緊

我其實都努力緊
但奈何要食夠蛋白質都幾撚難下